家居上網續約或轉台，求出招

Pccw, 舊客戶，想要1000mb, 現有now客戶想睇埋fox sport